金管局: 逾330櫃員機受損 約150部沒足夠現金

金管局今晚提供最新數字，發言人稱，全港總數約3300部銀行櫃員機中，約超過10%、即逾330部受損而不能正常運作。

在運作正常櫃員機之中，有約5%的櫃員機，因各種原因有待補充現金而未能提供提款服務。即約150部櫃員機沒有足夠現金。

有關上述兩項數字，當局均未有指明涉及哪些銀行的櫃員機。

金管局發言人又指，由於港鐵車站及部分商場關閉，車站或商場內的櫃員機今日未能提供服務。銀行正與現鈔運送服務商加緊協調，在可行的情況下盡快補充現金，令櫃員機恢復運作。銀行業界希望櫃盡快恢復受影響的服務，令對市民影響減至最低。

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推呀

有錢的atm有幾多部係黨鐵站同商場？
今日d人咁又係禁唔到

東區好多機無錢。 擠提